鳩達年尾會否參選？？

首先以皇家創作團名義做《無限斜棟有限公司》嘅編劇
低調攻入黃屍市場
等反熱狗嘅人慢慢放下戒心同接受佢
年尾再參選立法會直選
叫埋蘇豪許賢幫手助選
以上會否發生？？

參選就係 endores 政權，完。